
- utilisation d'images que je gère sur GitLab avec GitPod
- la même chose avec OpenVSCode (et est-ce que je peux utiliser l'image Gitpod Full)?
- utilisation de OpenVSCode sur ChromeBook
faire une image en installant les outils avec brew
=> ça pourrait être un exercice pour GitLab CI et la container registry

- faire un truc avec Sat (+knative ? +kube?)
